T-ARA 十周年 3點LIVE

應該係4-ARA
同日昭妍IG:準備出SOLO專輯